有無人報過 香港專業護理學院？

教得如何？
有無呃錢位？
朋友想報抽血員課程，有無人報過？